今年23歲 近排check到有肺癌 點搞？

19歲創業做到依家 23歲有肺癌 月入大概40-50萬 日日做17做鐘 捱到依家末期就死得 我發覺我生人好多野都未做 好感慨 唔想咁早死 唉。。。。

巴打做邊行？
食煙？

除咗睇醫生你仲想點搞?

上世做得壞事少 今世人可以早早解脫

如果真心既 未玩埋佢，都幫你唔到架啦

咩業？黑警？

一路好走

巴打應該有食煙習慣
最後時刻唔該呼籲埋身邊的人戒煙

其實為咩 興趣定點 日做17個鍾
講真搵錢為生活 有錢都冇得洗 冇咩意義
最後多啲享受吓 想做咩即刻做啦
btw做咩做行業到23歲 搵40 50 萬

創咩業？講黎聽？

有錢冇人生 有人生冇錢 你會行邊條路 諗下個問題 好快搵到答案

你講左創咩業先兒子

alk肺癌？

有冇考慮臨死前攞個炸彈去炸鳩鄧炳強

你儲咗40丶50萬定個個月都咁多啊？

肺癌1期同末期好大分別個喎

你咁有錢去搵莫樹錦啦

月入咁多都醫唔到？
咁冇計啦，唯有囉啲錢玩晒佢好了

咁有錢咪即刻醫 如果係初期，你又咁後生 好大機會好返

巴打做咩生意，點解要日做17個鐘咁辛苦嘅?

同意

月入40-50萬定40-50萬生意額
btw有錢好辦事

假膠

揾個好醫生啦
祝你身體健康

如果係假膠嘅話就快啲真係生肺癌

硬係覺得係假假地
touchwood我自己如果中咗 我會唔會講個income出嚟

23歲搵40-50萬都要驚肺癌？
乜柒貴藥都夠錢用買啦

一定啪好多電子煙

日日做17做鐘依家有肺癌
都唔知點做?

咁鐘意賺錢, 咪繼續RUN 你的BUSINESS囉

健康哩D 野, 浮雲啦
可以賣個錢添

乜樓主仲有得簡咩

趁仲郁到，好好諗下有咩事做左可以令大家都記得你

你地又信果下先好笑

日日屌靚女，一日一條靚女，屌到死果日，咁就不往此生

再有多d錢就2P，3P，反正時間唔多，錢又帶唔走，盡量要開心

月入40-50萬重怕D咩

唔信就無計傾
大家都係上黎9up姐

月入40萬都無做body check ?咪搞笑啦，有bug 啦

yo mr white

23歲肺癌

定係fake news?

23歲就搵40/50萬
英年早逝都抵啦

rip 88樓主

月入40-50萬唔出奇
好多做生意都搵到

如果我係你⋯⋯ 放低所有嘢 接受化療。
如果真係康復無望，就好好地 花時間係對你重要嘅人身上

你個身體話你聽你唔好再咁chur

加油💪

大家都有緣，生意交俾我，你好好休養

樓主無再應機
應該係走左了
rip

R.i.p

唔通你係賣銀器嘅肥仔？

RIP

最憎你啲柒頭開完又唔應
死埋佢算啦

我用右手吻屎
•
3h
完全封鎖

rip，巴打一路好走

23 歲就肺癌反而唔似係食煙，而係基因問題

我願意繼承你份生意

食煙既話只能講句抵死

正想講
近排睇緊
不樓主有錢驚咩 有得醫嘅

臨走前

死左之後盤生意交比我接手 我照顧你父母

關咩事 幾時都會中
唔中個啲一世都唔會中 阿婆食煙

係呀
所以咪照食
係你就係你既 唔係你就唔係你既

yen?

上面成班真心
咁撚多錢 日做17個鐘
擺明係黑警啦

買d 卡士難食 任達華做代言係好野黎

Adenocarcinoma 可以係無食過煙嘅人身上出現

老一輩成日講 人如果搵夠就會走

第幾期？

有錢無命享
健康先係無價
所以寧願搵少啲 但舒服好多
知足就夠

人中之龍

月入四五十萬，係咪就係做試煙，一日喪食千幾支煙

月入同肺炎有咩關係?

[殘體慎入] 大家點睇大陸個廚師youtuber 王剛

巴打做川菜月入咁多
社會賢能

通常食20年左右黎料

Cigarette companies laboratory human tester monthly income 40~50k$.

Job responsibility :
Smoking 17hours every day until leave
Six days work
👆
Public holidays annual leaves
No medical benefits included

400k唔係40k 阿
Ching

假膠？

我估13歲食煙 中學班mk仔

咁都好失敗下 得40-50萬一個月

認命啦 on9無藥醫

巴打係唔係賣私煙加自己食埋一份

走之前記得過數比我

感情問題一律分手處理

返過醫院就會知 肺癌啲人多數無食煙
有啲生活習慣仲要幾健康
生死有命

rip

都要睇係第幾期
末期癌, 有錢都醫唔好架啦

唔撚回覆咪學人開post啦
搵40-50萬都on99咁

樓主係咪己經死左

最撚憎啲人開完POST走撚咗去

有錢就標靶

咁食煙人中招高d定無食煙人高d
2手，3手煙又計唔計到?

月入40-50 我當45萬啦
45x12x4=2160萬 咁有錢仲上連登問？

醒目仔

人呢？

1）諗諗人生有咩未做，做左佢，要死而無憾

2）盡力醫好佢

3）如果你真係好多錢，成立一個慈善基金，幫你想幫嘅人

say my name

樓主咪當移民囉，人地移去外國，你移天堂啫，一鳩樣啦

識唔識一個人叫Jesse Pinkman?

你幾時貼户口？

Rip

做保肺產品？

人地都話末期.....................

巴打保重

btw revenue定 profit

標靶唔係話食就食
你冇果幾隻突變基因有錢都冇得食

40-50萬

都真係識人23歲，同埋月入呢個數

計唔到 但唔知點解咁岩我見過啲肺癌人都係無食煙

咁化完再電
仲後生回復到嘅

On9先會擺錢係戶口

pin 呢個

屌你真係唔廢都唔搵
出面有咁多好既oncologists

開左幾間餐廳 一日兩包煙 係廚房日炒夜炒 個肺黑到一個點

佢唔係好有料嘅咩？

肺癌姐，又唔係武漢肺炎

每個月賺幾十萬 但係屋企支出太大 成家人都要我養 屋企有個長期病患者 醫藥費每月都要6萬幾 儲左錢買左兩層細細地既樓 兩層都俾屋企人住 冇放租 其實剩低都冇乜錢可以儲。

依加打算舒緩治療？

每日啲時間都俾哂工作 不停做野 朋友生日結婚都去唔到 佢地睇我就覺得我犀利 但係我覺得我連基本既人生都冇哂 仲要病埋 人生灰到一個點

Book咗聽朝9半複診 睇下醫生點講先 如果冇得做野 有諗過賣哂啲野 去享受下人生

每月100-120營業額 扣晒全部支出每月大概40-50

放鬆下啦年青人

捱壞身子

介唔介意講下邊行

開班授徒？我識d念力可以驅病

23歲已經搵得多個7婆？

巴打, 得罪講句, 你失敗在賺咁多都唔識搵方法自動RUN盤生意,
幾間舖, 下下自己落手做, IRON MAN都死啦
做老闆唔係咁易架, 唔係點會咁多人掉50萬出嚟讀MBA

祝, 身體健康, 早日康服

如果冇得做野

你都係收下皮先啦

叻仔，我有個前同事
同你差唔多年紀但已經都有咁上下成就
我勸佢戒煙但佢無聽我講，
錢係一時，身體係一世，
祝你早日康復，巴打

利申
我自己都戒咗

有日諗通食煙係解決唔到問題
就自然唔會食的了

黑警月入4 50 萬
師兄 處長都未到呢個人工喎

唔好太灰心
我公司都有好幾個同事患過CANCER
>5年到而家都無復發

係喎，黑警淨係計份糧冇其他收入，sorry

天妒英才啫
將賺返黎嘅錢捐d俾我就可以

係話俾佢以後無得chur

我唔排除報警 。。。 你最好係外國

屋企人咩病要每月6萬
仲要全家要等你先開到飯
係咪你孝順得滯搞到其他家庭成員失去謀生能力
你走咗佢地洗唔洗訓街

仲要依家疫情
想拎住啲錢環遊世界嘅資格都無
不過如果你想玩命用武肺+肺癌搏一鋪負負得正
順手隔離14日先開始旅遊
我覺得無壞
最緊要你開心

點check到？有咩病徵

咁咪好囉 比個機會你真正活一次

6萬一個月唔奇，自費藥物再貴都有，我之前打過85k 一針，打8次，冇效，轉藥又打30k 一針，打左十幾次，大概一個月一針
家家有本難唸的經，我識好多人表面揾到錢但實際上只係生存而唔係生活

做7個鐘搵廿萬算啦好無

好sad
加油呀ching

公院完全無藥？

樓主頂住 跟住落黎最緊要每日都開心
對身體系統都會好好多，依家技術咁先進，睇下有無得試下個隻免疫療法?
一定要生存到落黎 陪我地睇住香港變好

公院只有傳統化療，成效唔高，副作用大，就算好返個人都殘晒，當時我適合打標靶，新藥，有良好數據，超少副作用，缺點係貴，so far我打完真係完全唔覺得有咩副作用，頭髮都冇甩多條，外表上完全睇唔出我有咁多重病

其實幾歲仔都可以有cancer
只不過樓豬月入40-50萬居然重得閒係到放負
唔快快手手醫好佢真係別樹一格既

你仲走先過長期病患既話 咁真係為佢好咩

你對屋企人好好，而家哩個時勢好多家人都為層樓嘈交

希望你可以大步檻過，之後要放慢步伐過下另一種生活

搵咁多唔會連份保險都冇掛

如果check到係末期嘅 有咩想做就做
有地方想去就睇吓有冇機會去
同你重視嘅人過就得

唔太信cancer有得醫
身邊有啲親朋戚友中過cancer嘅都走左
就算當中有例子係用左好多錢+時間醫番好
見過快則1年番發 慢則3年番發
番發後多數半年內bye bye

當然 最終點決定係你選擇
祝你大步攬過 發現斷錯症 平安無事

因果

其實今日嘅醫學係進步左好多，以前d藥會打埋你本身冇事嘅細胞，以毒攻毒，真係醫返好個人都殘晒，副作用又多，但現今嘅藥，進步到只係會攻擊壞細胞，醫返成功率大好多，副作用亦都細好多，仲有免疫療法，激活同提升自身免疫細胞去打，功效好，副作用少